新年去黃店消費最安全

因為唔會有大陸人入黎 行近d都唔敢

同埋相信黃店既人都係有良心 識得帶口罩 咳都會掩嘴

黃店質素參差不齊 不了